====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un aspect merveilleux des villes réside dans ce fait qu ' elles rassemblent une totalité d ' hommes dans leur incroyable diversité , leur singularité , au sein d ' une forme , d ' une atmosphère .
Tokens having emotion: [ merveilleux ]
Lemmas having emotion: [ merveilleux ]
Categories of the emotion lemmas: [ joie ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ merveilleux ]
Lemmas having emotion: [ merveilleux ]
Category of the emotion lemmas: [ joie ]
Total emotion lemma counts: 1

